 テーマ「beginner2019」2019/03/29版
====================================

------------------------------------
 テーマフォルダ直下のテンプレート
------------------------------------
■ 404.html
404ページで表示されるテンプレートです。

■ _entry.html
詳細ページのテンプレートです。

■ index.html
一覧ページのテンプレートです。

■ search.html
キーワード検索時に使用されるテンプレートです。

■ template.yaml
beginner2019テーマを選択したときに、テンプレートをまとめて設定できるファイルです。使用するかどうかは管理画面＞コンフィグ＞テーマ設定 にて変更できます。

■ _top.html
トップページのテンプレートです。


------------------------------------
フォルダ構成
------------------------------------
■ admin
beginner2019テーマオリジナルの管理画面のテンプレートが入ったフォルダ。
beginner2019テーマでは主に以下のテンプレートが入っています。
・ カスタムフィールド（ブログ・カテゴリー・エントリー）
・ ダッシュボード

■ カテゴリーコード名フォルダ
a-blog cmsで作ったカテゴリーと同じコード名でフォルダを作ると、その中にあるindex.htmlと_entry.htmlはそのカテゴリーの専用テンプレートとなります。
・ contact（お問い合わせ）
・ news（お知らせ）
・ realestate（物件情報）

■ css
beginner2019テーマで使っているCSSが入ったフォルダです。

■ images
beginner2019テーマで使っている画像が入ったフォルダです

■ include
beginner2019テーマ内のインクルードしているテンプレートをまとめたフォルダです。

■ js
beginner2019テーマで使っているJavaScriptが入ったフォルダです。

■ scss
beginner2019テーマで使っているSCSSファイルが入っているフォルダです。このscssフォルダに入っているSCSSファイルをコンパイルしてCSSを出力しています。

------------------------------------
 a-blog cmsの基本機能
------------------------------------
■ カスタムフィールド

ブログ
・ サイトの設定
・ SEOの設定
・ OGPの設定
・ 会社情報
・ SNSアカウントの情報
・ アクセス解析

カテゴリー
・ SEOの設定
・ ページタイトルの設定


エントリー
・ ピックアップのチェックボックス
・ カスタムフィールドのサンプル（※ 物件情報のみ）

モジュール
・ 見出しの設定


■ フォーム
・ 検索フォーム
・ お問い合わせフォーム（お問い合わせのページ）

■ エントリーの固定表示
エントリー編集ページの詳細設定の中にあるファイル名の入力欄を空にすると、エントリーが固定表示される機能。会社概要のページで実装しています。

■ カスタムフィールドを使った指定した記事のピックアップ表示
・ サイドカラムのピックアップリストで実装。あらかじめ各エントリーにカスタムフィールドを実装し、管理画面のモジュールの「フィールド」の設定にて、条件を絞り込んで一致したエントリーを表示しています。


------------------------------------
 カスタマイズについて
------------------------------------
■ スライダーについて
スライダーはslickというjQueryプラグインを使用しています。使用方法に着いてはslickの公式サイトをご覧ください。
　・ slick / http://kenwheeler.github.io/slick/

■ メインカラムとサイドカラムの余白について
メインカラムとサイドカラムの余白は大きくなっており、余白の方向を調整したいときは「.main-inner」に適用するクラス名を調整してください。
適用できるクラス名は以下の3つです。
・.is-space-right
・.is-space-left
・.is-space-center
余白を右側につけたいときは「.is-space-right」、余白を左側につけたいときは「.is-space-left」を「.main-inner」に適用してください。
中央寄せにしたいときは「.is-center」を適用します。
デフォルトでは「.is-space-right」が適用されています。

■ テンプレート継承機能について
すこしテンプレートの可読性の難易度が上がるため、Beginner2019のテンプレート継承機能は別テーマで用意しています。
適用したい場合は、管理画面＞コンフィグの順に移動し、テーマ設定のページにてテーマを「extend@beginner2019」に変更してください。
